會然Luke_Shaw開新po等候區

一過三個月就推唔起個post

推起左喎JM9

佢柒左

係咪我block咗自己

呢個波台都係我

樓豬開post 1001唔似會開